[杯葛高登，由你我做起] 簡單兩步，質死林早洩！

啱啱轉場，忍唔住手番去睇吓在所難免，但都要自己爭氣。

1. 由而家開始，停止喺高登出post同留言，齋睇唔好覆，少人出post少人reply，久而久之就會死登。

2. 一齊叫番聲

啱啊

仲要係高登宣揚留守高登
等佢以為自己贏硬

仲返去睇

睇人仆街至開心

食屎啦草泥馬